05SEP2016 熱血公民鄭松泰稱要 打敗蘋果日報 打倒肥佬黎

任何訪，只要見熱血公民有份出現，你就知道，餘下的討論必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

陳雲fb 全部都係慶祝留言
真係藍屍認證